jjc_sframe_01  是竞技场的第一个模块背景
jjc_sframe_dw_01   是竞技场的第一个模块背景的底纹
jjc_s_wzdw   是竞技场的第一个模块上文字前面的方块底纹
wjtx_bigframe  是竞技场的第一个模块背景上玩家头像上的小背景 
jjc_sframe2   是竞技场的第二个模块背景，上面有星和文字的
list_frame_dw2  是竞技场的第三个模块背景文字上的小背景
